用IB 嘅入

大家有冇開fractional stock
碎股交易

有咩唔好處
利申美股

因為定期定額咁投

碎股盤前冇得買賣

留名

個price 係咪會好差

點解要開碎股。一股一股買唔好咩？

想定額定期

定額定投買基金最好

睇落無乜特別fees
短線可能spread會大啲
長線嘅話應該

一股都唔夠碎呀？

有開
無咩問題

一股唔係碎股黎嫁咩？
仲有0.幾股買嫁？

開咗你可以唔用

開通需要一日

IB 真係有，新功能
佢可以用$100 買股票
即係隻股價$200
你可以入0.5 股
利申：好似係，未用過

我月供qqq, 買個價都係一樣，手續費都冇多左，賣就未試過唔知

呢個功能好啱月供用